你。

你。
完

消失吧。 (Bom)

昏暗時速，人逼狹路。
西裝外套，絲綢短裙，粗糙工衣......匆匆忙忙 互不相干。
襯衣戇男，笑女校裙， 不急不忙 擦肩而過：
雨起 緣起
你

你